唔係中左伏呀嘛

我係抵打
有冇人同過呢間ig shop 買過野 ？
買個袋，3月頭落單講話一個月到貨 等到而家都未有，5月都來緊啦⋯

我都知而家可以運送有問題，但係以往佢係咪咁冇交帶，同埋會唔會走數？